買張3090一勞永逸,仲洗追垃圾主機

PC MASTER RACE

同一價錢買到xbox x 加 ps5

老鳳認同

呢個年代仲有on9走出黎用pc同console比

要改名做Fallen God
神仙大戰

去仙界定人界打機自己揀